方丈好淆lihkg啊

而家係連有關於lihkg ge post都唔會出到
應該係啲post要經過過濾或者審批先至出到 然後出有關嘅poster會被bam 睇下方丈個柒頭淆到